你地部電腦有咩用？

你地如果唔洗番學 番工冇take-home task既話 部電腦會拎黎做咩？

睇咸片

Youtube netflix pornhub

對住d明星d相j 然後射落個mon到

Youtube 打機 打j

download AV 睇youtube 上連登

睇桃乃木全集
邊個網頁正吖 師兄

日日都開嫁wo
youtube youtube and youtube
同埋上網揾資料/網購我覺得易過手機

bt javjunkie youtube pornhub
world of warship

我有部ipad 部電腦封塵

整AI，程式交易

電腦緊係multi task
長期右邊駁電視睇youtube
主mon上網，打機，執下file咁
左邊第三個mon 長期開住dmm網頁遊戲
台面放部chrap雞平板玩下android抽卡game
有時想chill就坐梳化用電視output 打機/netflix

講真係屋企用大screen同多芒 唔會掂電話

我都覺
手機方便
但電腦會舒適好多

我掉返轉
ipad 唔夠就手

如果你好似我咁日日都用電腦
就唔會覺得手機方便個優點好特出嫁喇

電腦網頁版好用過手機/TAB

Pad都唔夠電腦好用

早幾日電腦壞左好唔習慣

我主要睇神宮寺

有冇包定保鮮紙先

掛機

立即開game 黎打返幾廿鋪先啦 仲等what？

download 野
經iTunes 入歌
email
打文件

打code冇得唔用pc/laptop

唔需要 部電腦用一次就dum得

利申 月入100萬